消息：5千元肺炎確診奬金只適用於措施生效後本地確診者

政府將會為新型肺炎確診患者提供一筆過5000元津貼，細節待勞工及福利局敲定後公布。

據悉，初步計劃是為接受檢測屬本地感染的確診者提供有關津貼，即經強制檢測後確診或特定檢測群組的人士，或自願檢測後的確診者，都可獲津貼，毋須作經資產審查，以避免繁複行政程序，不過津貼只適用於措施生效後的本地感染確診者。

食物及衞生局局長陳肇始今早接受傳媒訪問時說，部分人尤其基層市民對強制檢測可能會卻步，擔心確診後會影響生計，因此當局會為確診者提供一筆過5000元津貼，勞福局定出細節後會盡快公布。

are you ready guys?

確診獎金

口水都有得炒

為了杜絕鼠疫，港督下令發起滅鼠運動，為了鼓勵市民滅鼠，政府懸賞收購老鼠，每隻老鼠二至五個仙。本來以為這樣可以減少老鼠，不料有人竟透過捉老鼠發財，從別的地方捉來老鼠賣給政府，令到香港有更多老鼠。所以，後來又取消了買老鼠措施。

今晚狗衝去老蘭

Yes I am ready

武肺...係一場生意。

等措施生效之後先睇醫生

一陣成班有武肺嘅大陸狗聽嘢聽一半衝嚟拎錢

傻西山港人
禾地免井意腥港人番來後中左新冠
咪依樣當做品地人有壺千蚊拎

抗疫天材呀 屌你老母

問題係, 邊度最有可能接觸到確診者?

乜撚野道理

依家驚到連生效日期都唔敢講

On your mark, get set

聽日開始, 廣東班港豬可以免檢疫入境啦

過萬港豬登記咗入境

東鐵大迫爆

中國

配合開關喎真係

招確診靚女法式濕吻 報酬3000 收到5000後免費義務同你姐妹做全套

應該會係化驗所。個個sample 都開黎索下

索下？

點解唔直接隊？

遲少少建興某門口:
新到
武漢大姐姐 大車
HK$1,000 1Q

姐係幾時之後確診先有獎金？

我頂多兩日先，順便賣下口水

成班人係度炒口水做壞市 阻我上車上樓

賣肺炎包
tg詳談

好簡單
送錢 = encourage
罰錢 = discourage

小朋友都識

我屌

廢老已掉晒d 口罩
準備無罩出街跳老舞

歷史又重覆

呢單好似係真事

大量廢老表示唔戴罩
要中招了

Lm

港督係為咗滅鼠 結果人心醜惡 依家柒婆係鼓勵人傳播病毒

比獎金 數百萬當係碎銀

Off your mask

之前個班真係投資失利

無工開係咪可以諗下，有免費住宿，仲有5000獎金

發過買螞蟻

講清楚d，即係幾時開始

有咩證明係真
驚俾人呃

覆診完畢 派彩作實

唔洗真 可以有冇症狀感染者 全民派5000不是夢

炒口水 CLS

之前有隻IT狗中咗兩次，但係一元都無。

我渣準備唔戴口罩喇

終於肯派錢

TIMING問題

呢個正苦真係用屎忽嚟諗嘢

冚家回港易或成最大贏家

一樽10mL
500樽佢有冇咁多口水

我地識做架啦，你放心啦

表面功夫做到足
其實林鄭手足來

9成自己去強制驗先有 準備排長龍

佢應該係問點證明樽嘢係真

買埋防疫保險，咪fatfat

好得意

中武肺都要睇時機

即係叫人呢排有病徵唔好睇醫生。。。

Po返個ig story先～

免井意？

百萬富翁，五千蚊嘅問題

咁同用錢鼓吹確診、傳播有咩分別
港共思維真係勁撚過八奇，我已經完全跟唔撚到

飲佢d口水

咁就到你做患者提供大量口水，再賣俾人

好撚反智

出細節前有病都唔好睇醫生住，如果唔係冇左5000蚊。

係咪有啲野錯咗？

中一次有5000
好返又中又多5000
一年可以中4次
咁就20000
一家4咁年就80000
正

14億人落嚟拎獎金

中完好返再中有冇獎

有金多寶。

之前確診個d死者同病人都係condom

百幾個死者家人連恩恤金都無

一係堅離地
一係堅無腦

中得唔係時候

依家有人中咗武肺是不是要恭喜，還是咀咒？

死亡率

點解唔係坐監
有啲撚樣刻意播毒

腳呢？

全家都中就 fatfat

雞蟲表示 中左有錢收 繼續叫雞

一係兩樣都係

人地讀書第一名架 唔淮你咁講佢

有錢派，大陸同胞仲唔9衝落黎

收購2日內確診者口水,$1000

[正視聽]
第四波疫情根本原因係政府豁免檢疫

藍屍一定狗衝去感染

賣口水

全球確診者會狗衝到香港

廢老腥港人隨時候命

的確係，當地鼠疫嚴重到要洗太平地
出個咁嘅措施，啲人為左養老鼠索性剪完尾就放生，由啲老鼠交配再生新老鼠再剪，錢滾錢滾錢。

滯納人劣根性 完美體現

根本每一波疫情, 都係由豁免檢疫人士引發

天才林鄭